[PS4]GTA V Online 集中討論區（3）唔通一定有飛機先可以買機庫咩

謝啦 一陣返去試

得左啦巴打唔該晒你提我用spotify 刷左50架夠我過下半世 多謝晒你地

賣車果到除左每日最多賣8架同隔30mins洗唔洗幫佢轉自訂車牌先賣

禁錯制開錯post 唔好推